香港黃色藝人有無想過學好韓文, 入韓國娛樂圈

呢個都係搵食出路, 係無人仔咁多

韓國娛樂圈應該唔係學好韓文就入到架。。。

太老啦
13歲去就有機會

泡菜日日大把新血
佢地本土都競爭激烈

最怕好似王嘉爾咁利用韓國娛樂圈資源名氣過穚, 最終去中國賺錢

Elkie